\begin{aufgabe}{Umgang mit abstrakten Axiomen}
In einem Zoologiebuch steht geschrieben: "`Jede ungebrochselte
Kalupe ist dorig und jede foberante Kalupe ist dorig. Es gibt sowohl
dorige wie undorige Kalupen."' Welche der folgenden Schlüsse
über die beschriebene Fauna können gezogen werden?

\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{enumerate}
\item Alle undorigen Kalupen sind gebrochselt.
\item Es gibt gebrochselte Kalupen.
\item Einige gebrochselte Kalupen sind unfoberant.
\end{enumerate}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{enumerate}
\addtocounter{enumi}{3}
\item Es gibt sowohl gebrochselte wie ungebrochselte Kalupen.
\item Alle gebrochselten Kalupen sind unfoberant.
\end{enumerate}
\end{minipage}
\end{aufgabe}
